
# Reddit Application

Notre Application permet de se connecter à Reddit , puis de visualiser des posts de subreddits recherchés.
Elle permet également de follow/unfollow un subreddit recherché.

Pour lancer l'Application, tout s'implement Run l'app dans votre IDE (de préférence Android Studio)

